岩岩冇睇到直播 林鄭講左d咩？

原本諗住打俾你，但發覺諗唔到佢講過咩有意義嘅內容

廢話

紅字為重點

關於你既提問 我唔重覆啦

可能係叫你星期日再出街
利申: IQ 140

無講過野

唔撒回
唔落台
唔釋放
有咩問警方
「聽」咗市民意見

乜都冇講到

佢呼籲大家星期日再上街

幾個直播都係 轉身射個三分波

咩都冇
剩係射返暴動個波比盧偉聰同鄭若驊

你當無出過黎就得

淋病錄音機

Sor9

完

講完

上次講左 唔再講

麻煩大家淨推621既 post

睇左都唔係太知...